ANTEC P50係咪唔再賣街

連ANTEC官網都無9埋P50既資料

P50 成年前個官網已無咗